有冇人見過呢隻索帶，係邊度有得買？

邊度有
搵左好撚奈

耐